auf gitlab

git init .
git add readme.md 
git commit -m "initial commit"
git add .
git commit -m "add content"
git remote add origin git@gitlab.com:wartburgritter/BIM--openwork.git
git push -u origin master


line feeds -->

git config core.autocrlf
--> ausgabe false
cat .git/config
--> da steht nichts von autocrlf, da das global gesetzt ist und nirgends geaendert ist !

-> heisst nichts aedert an linefeeds, alles bleibt wie es ist, bei checkin und checkout !!! :-)

 
